叁拾士多又惹是非 聯同本地廠九記出吞拿魚陳皮魚蛋 被北移老字號興利祥記指抄襲

之前叁拾士多老細俾點心紙指控
而家又俾興利祥記指控
見佢Facebook係撐點心紙
Btw興利祥記都係黃

之前燒賣抄襲疑雲

係咪其他人眼紅叁拾士多所以不斷針對佢?

唔出奇
一紅又搵到錢 就招惹人妒忌
老屈 誣蔑 都會出埋

其實香港有幾多呢D舖, 唔夠人做, 就屌人, 黑 人

中國人做生意真係好仆街, 唔係鬥做得好
係內鬥, 可恥

onl9唔畀人做咪攞專利囉

對個名好執着，但陳皮魚蛋真係無第二間賣咩，又講到以前雪藏技術唔好，所以會落陳皮

大家屌個陣輕手d，既然另一間都係黃店

係
見人好搵 就係人地隔離開間
仲要賣得更平
等鬥死對手後 就自己加返價

其實各有各做無任何問題
有人會貪平咪買你興利祥既陳皮魚蛋
甚至有啲人食慣呢種味繼續買你啲魚蛋
咁又有啲人貪新鮮咪試吞拿魚陳皮魚蛋
其實無乜衝突

最後都係差5蚊
點解唔食香港製

佢講抄襲, 我仲以為係抄配方比例...
明明係preview都見到2粒魚蛋個外觀差咁遠...
仲要明明有2間都做, 就要大大隻字食叁拾
最重要最重要係佢搬間廠返中國, MIC

之前講抄燒賣
係話三十抄佢燒賣送一包豉油

支製同香港製，係人都識揀喇

呢Ｄ玩法咪有錢大哂？
但結果最蝕係邊個？咪消費者

你話佢搵人去偷配方就無得講
你除非拎左專利 唔係既話各有各賣有咩問題
珍珠奶茶淨係香港都幾十個牌頭 無話邊個抄邊個

中國製不了

本土 vs 支那
邊有得比

中國製就唔食係常識黎

北移就收皮啦

內地

on9 邊個賺得最多邊個就係正宗㗎啦

蘋果d網睇片load好撚慢
諗住去youtube search啦，屌你老母又要等今晚8點首播

下下咁快有,重有人俾錢睇

搬撚左廠返大陸就咪嘈啦
自己選擇放棄香港製造仲好意思出聲話人抄

made in HK vs made in ChiNa
就算你平過佢我都食made in HK呀屌你老母

問題俾左錢，佢個網都係load得好慢丫嘛
又成日要login，有時login幾次都彈番出去非會員
所以我訂閱左都係用youtube睇佢地不過首播真係好濕鳩
你唔想咁快有，你咪遲d先upload/公開囉，又要upload完話你聽我有呢條片，不過你等到時間到先有得睇